長沙灣青山道搞乜撚 塞到唔識行

長期違例泊車

十九幾個燈位